focus rather vs fk8

究竟邊一部先係香港嘅山路之王？

屌，打錯 係focus rs

同一個速度入彎focus rs 輕鬆入到
Fk8已經飛左出去

一定係RS

兩部都唔係
連登公認ttrs 係山路王

FF跑山始終差啲

問過A250 AMG (花生號) 未

都係棍有feel啲

何解？

竟然

有冇人解釋到點解fk8紐布靈咁撚快？

Stock

咩意思?

跑Nurburgring嗰架FK8同你買到嗰架係咪完全一樣先

唔係話聲稱全原裝

任何工業製造都做唔到每件都一樣
聲稱全原裝都可以係每一部份零件都精挑細選揀造得最靚嘅去組裝架車出黎
簡單黎講就係QC標準比你買到嗰架高好多

了解咁好似買focus好啲

車邊可以淨係睇快慢
FK8 係H廠將前驅做到極致
H廠副VTEC引擎都係極致
已經係藝術品
有三十個就二手rs，六十就fk8
十年後賣車可以換番層樓

Cla呀

丫屌
記錯咗
自膠兩打

傻尻先買focus

利申中意focus rs但有錢會買fk8

60真係好撚貴

有咩事積講嚟聽下

有冇咩原因先???

好簡單

RS跌價快過FK8好多

而且屋企人同朋友都買過ford，都係整到仆街

FK8太撚貴

你咩筆直

巴打請問係咪揸緊F10 550

G30

正義的花生人兄係車台”曬命”買cla入v power油
俾人追擊

Between, fk8啦

fk8等到佢40幾先買

唔好傻吧，依家FK2 40都有，FK8一出新款嗰價就88，仲諗住十年後保值

EP FD FN 就話賣偈
FK 嗰副嘢 已經變成普通Turbo偈

終於有個識野，睇到我眼都突

樓主一話供車當儲錢嗰下
其實已經唔係好想覆
連基本概念都冇

去到Hypercar級數可能得嘅 隨時有賺㖭

有冇人講下rs係唔係真係要成日整

定係佢以為FD2都可以好似R34咁炒

而家唔係Megane RS Trophy先至係最快頭轆車咩？

我邊有講過供車當儲錢

我都想知，有冇用家

未聽過
利申: 英國屋企有架 不過唔係我的

RS早期 好似係Engine 要recall 不過18年打後都已經冇事

有冇揸過？

係咪真架？

你要check 下 我淨係知禁多18年之後好似update 過副Engine